{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2636&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 스테이 오늘"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車20台可能、新館公営駐車場に駐車した後、ホテル(ステイ今日)お知らせいただければ無料です。 一部屋あたりの車両は可能！！ (新関東590-)公営駐車場の車両が2台以上の場合も利用可能！！！ 計22台の駐車施設を保有。 客室内部施設:**2023年0月GRAND OPEN**公州で最高きれいなホテルフィトンチッド空気消毒。 * 全客室(スチームクローゼット完備)* 全客室(大型浴槽完備)* 全客室(LG 70インチ UHD TV)* 全客室(一体型ウォッシュレット完備)* 全客室(24時間LG空気清浄機稼働)* 全客室Netflix視聴可能* 全客室(コーウェイ冷/温水浄水器設置)* 全客室ヘアアイロン&ドライヤー * 全室快適な睡眠のために * 最高の寝具類*！！！！ * 高仕様PCルーム&乾式サウナを備えたVIPルーム便宜施設* 各階に* LG洗濯機とLG乾燥機* 設置* ロビーに製氷機設置*全客室禁煙客室。フロント及びその他の施設: *未成年者利用不可入室時には身分証検査が必要ですので、身分証を必ずご持参ください。 * 実家族以外は3人男女同室での宿泊不可*紛失物は一ヶ月保管後に廃棄します *ヒノキで追加消毒しています。(汚染の臭いの原因の菌を除去) *入室のお客様以外の方は入室できません。 *退室時間30分経過後には追加料金が発生しますので、追加時間をご希望の場合カウンターにお電話ください *夜0時以降に入室されるお客様は予めホテルまでご連絡ください。 ぺントハウスは3人までで、追加人数が二人可能で、追加人当たり2万ウォンです。 ぺントハウスは一つだけなので、ご予約の際、キャンセルはできませんので、慎重にご予約ください。 *部屋の鍵を紛失する場合、紛失料金が発生しますので、外出の際にはカウンターに預けてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ですか？",
            "answer": "駐車場は20台分です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、新館公営駐車場に駐車した後、ホテルにお知らせいただければ無料です。"
        },
        {
            "question": "車両は一部屋あたり何台まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの車両は可能です。"
        },
        {
            "question": "公営駐車場の車両が2台以上の場合でも利用できますか？",
            "answer": "はい、公営駐車場の車両が2台以上の場合でも利用可能です。計22台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはスチームクローゼット、大型浴槽、LG 70インチ UHD TV、一体型ウォッシュレット、24時間稼働のLG空気清浄機、Netflix視聴可能なテレビ、コーウェイ冷/温水浄水器、ヘアアイロン＆ドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような禁煙ポリシーがありますか？",
            "answer": "全客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "フロントや他の施設について教えてください。",
            "answer": "未成年者は利用できません。入室時には身分証検査が必要ですので、身分証を必ずご持参ください。実家族以外の男女3人同室での宿泊は不可です。紛失物は一ヶ月保管後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "鍵を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "部屋の鍵を紛失する場合、紛失料金が発生しますので、外出の際にはカウンターに預けてください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間30分経過後には追加料金が発生しますので、追加時間をご希望の場合はカウンターにお電話ください。"
        },
        {
            "question": "深夜に入室する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、夜0時以降に入室される方は予めホテルまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ぺントハウスの特典や制限について教えてください。",
            "answer": "ぺントハウスは最大3人まで宿泊可能で、追加の人数については2万ウォンがかかります。ただし、ぺントハウスは1つしかありませんので、予約後のキャンセルはできませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 544
    }
}